梵高個套戲好似幾高汁....

全油畫

65000

想睇，但本身唔熟油畫藝術。溫下書打個底再睇

畫面靚，但個故事有啲悶

油畫版citizen kane之嘛

聽朝去睇先

岩岩睇完，比想像中好睇 因為你會好似主角咁想知道事情真相，同埋梵谷洗面果到D水太真，會唔會直接真人拍完放落套戲到

咁當去 睇油畫

我真係當去睇畫㗎咋 真係靚

睇trailer 覺得有啲頭暈

比想像中好睇，由唔同人的覆述去構成一個無人明白的梵高，唔喜歡梵高作品的人都值得入場睇，因為佢的藝術價值超越時間

自身完全唔喜歡梵高作品

咁真係油畫citizen kane

文青打卡必去

本身d畫嘅風格係咁，佢本身都成家精神病

套戲同佢D畫一樣,都係睇唔明

都好似唔止有啲

因為太平面同碎
視覺上睇完好攰

Vincent

想stoned住去睇

比想像中好睇

今年最好睇嘅戲
見到梵高咁慘個心好酸
最後結局個收尾好正

岩岩睇完..個人覺得好睇
VINCENT為理想付出好多
但佢覺得咁樣去生存更有意義

呢套真係睇得出樂有誠意
點解咁少人評論嫁

睇完後我都覺係他殺(誤殺)多過自殺
但佢為左保護果d人而講大話
更顯佢既偉大

個導演明顯咁諗
但真相係點真係永遠係迷